啱啱第一次睇笑波子既片，發現佢果種戇鳩係無人能及

佢有條片叫"$30000 電腦開箱",依家係youtube熱門，睇完真係戇鳩到我要特登開post講
本身都知佢係呢到有唔少hater,我一路都冇興趣睇佢d片，所以對佢冇乜野
但係最近睇好多砌機list同片，見到佢條片就禁入去睇
佢果種懶係搞笑既講野方式同語氣真係好難頂 唉，屌，唔知點講，果種好勉強既"想搞笑"真係好戇鳩，總之好撚黑人憎
講完

聽完yo~
已經熄左
又唔好笑又on9

一路覺得佢同個條香港小學雞界好撚出名
有個J字既YouTuber差唔多級數
小朋友實覺得好過癮
我地就唔明佢想做乜鳩

我都唔知點解自己要特登開個post黎hate佢
總之真係好撚難頂，佢果種所謂既"搞笑"語氣

好柒

我睇完係覺得有d慘，即係好似平時一大班friend出街，有個friend講完笑話係成班人靜左咁，果下係覺得勁cringe

我初頭睇個陣
係覺得佢想營造一種個人獨有風格咁
個Yo字好似想話比人聽佢係波子,佢係會講呢D咁
已經即刻頂唔順

不過我都無乜留意好多香港YouTuber
香港地個人覺得高質既YouTuber
熊仔頭,煮家男人,Ming仔,Eminleo(深潛)
其他個D睇都唔想睇

我建議你睇下薑檸樂 呢條友比笑波子仲衰 個笑點難搵過佢老母個g點

見撚到佢個閪樣已經唔想睇
又柒 又寸 扮撚曬嘢咁撚樣
仲要以為自己好好笑
小學生都未撚必睇

佢早期改詞個D還好
後來變到同宜家新興個堆一樣咁垃圾

好貼切，試過睇睇下feel到自己面紅頂唔順

終於有人認同我
佢真係又on9又低級趣味
講嘢又一撚狗狗
之前仲要係個咩高質youtuber post見到又佢
講佢真係俾狗屌

agger
懶好笑完全唔敢睇落去
講乜yoyoyo yo乜鳩柒
真係好撚柒
一直好撚憎大J on9波子 呢堆圈子既on9仔
大j靠高登紅 紅完又要反咬人 痴撚線
利申：剩係睇過小小佢地啲片

條友個口吻 擺明抄 鄭中基啦

唔識佢 聽完你講突登去睇一次
完全明白你講緊乜
A......BCDEFG
同埋佢講嘢唔正係特色之一定點
感覺好1999

你睇下佢多like過啲留言..
唔係殘體就成班書面語小學雞

同埋有一樣野覺得好cringe既係個名，即係波子做網名都算啦，加個笑字係前面去話俾人知自己d片好輕鬆搞笑係想點？好似香蕉奶呢d故作正能量既名咁，聽落去已經覺得

係咪睇完好有一種衝動去話比其他人知佢有幾戇鳩
呢個應該係我開post既原因

屌你老母
睇完你個post走左去開來睇
好撚後悔

3萬蚊砌咩機咁把炮

根本就岸鳩鳩

笑波子好似話比大家聽
其實香港地YouTube界要紅
就差唔多要好似佢咁ON9
好似佢咁跟哂人地風
懶係野以為自己好好笑
就有幾十萬人訂閱自己咁

呢樣野都正正令我唔鍾意香港YouTube界

自問可以冇表情睇哂全程關家姐

但係笑波子個種柒係可以令到我睇左幾秒就忍唔住熄左佢

最撚憎笑波子

因為樓主我走左去睇佢呢條片,浪費左我人生30秒

香港D youtuber不嬲都無個正常

星爺<波子

笑波子同薑檸樂一樣咁撚on9 好撚黑人憎

講野都講唔到學人拍片

佢d語氣真係好難頂，唔明點解仲有人睇

大部分都係小學雞

個人就係
說話內容就唔係

我第一次睇佢條片係覺得好尷尬

比小朋友睇既，唔係比你睇既

專比小學雞睇 小學雞偶像

邊夠巴打你好笑呀

On9仔都要妒忌？
人地講緊佢扮好笑呀
邊撚度妒忌人啊

每到星期六日
我三個表弟表妹就開着部電視睇佢啲片
佢哋gagaga笑到癲撚咗
好啦 我就跟住佢哋睇
睇咗5分鐘
我真係搵唔到佢嗰啲笑點

Btw 呢條友可能真係本身for D細蚊仔睇（我估咋

會睇佢既人一定係細過廿歲

呢個正唔正常??

原POST: [推爆佢] 呃錢梗要還，咪比錢傳銷 —「1040 陽光工程」懶人包

你講得無錯
我表弟表妹全部唔過11歲

GG

聽聲以為佢教幼稚園

扮吓on9就掙幾萬

痴撚線成51萬訂閱 係撚唔係呀

勁好笑lo
波子,相逢恨晚牙

睇完你呢篇野即刻search嚟睇下
哇屌你老母造作到
雖則造作好多youtuber都有。但佢點解可以咁勉強。
完全係想搞笑但又完全唔好笑
真係唔識欣賞

我成日覺得佢扮達哥既語氣同講野方式

利申：屋企個外甥女有睇佢片
我聽到少少

舊嗰班小學雞大咗 又有新一批小學雞睇 無限循環

聽佢講野 會覺得個嘴同個鼻好唔舒服
好似痴埋左咁

完全講曬我d心聲出黎 條友本身根本無幽默感，但係又要懶係有幽默感咁樣，佢d片真係柒到無辦法睇得曬

係香港地serve班小學雞仲好過serve大人
反正D小學雞無乜腦
扮下好笑派下膠做下低能野
然後就幾十萬訂閱
高質個D撈幾耐都唔夠佢地多

聽到個yo字已經頂唔順

佢個種懶好笑好撚難頂

我笑到停唔到
係恥笑個種笑

啱啱去睇佢d片嘅留言，屌你老母全部都係小學雞黎嘅

一負評

咁胃樣衰又垃圾都咁多女

D女哄埋去我諗都係博上位姐

Ming仔都算客氣

理撚得樣唔樣衰，做youtuber咁賺錢，d女緊係朴上去啦

多謝波子為我們看得好 花了三萬蚊買新電腦😘

.............屌你老母

窮飛龍個條垃圾都係咁玩姐

見到個樣成個弱智咁已經唔想睇

50萬訂閱，真係估唔到on9都有咁多人睇

從來唔睇呢件垃圾既片

走啦，唔想搞大件事。

睇埋d留言

之前八掛睇過一次 真係頂唔順

有冇人cap留言分享下
唔想入到佢d片既link比佢賺到view數

睇佢d片對象好似for小學雞

因為佢講野好似我小學雞表弟

小學生做功課唔好出黎獻醜啦

好睇過大J
高汁高汁

On9到爆，最on9應該係佢

兩件垃圾

識小學雞睇笑波子，rico
佢地個圈都幾興睇呢啲

如何製造大丁

小學雞而家放學唔會睇放學icu
變左睇呢d濕鳩打機片 咁就幫呢條撚樣50萬訂閱

好簡單
你話佢d 條片on9就好似你話天線得得B低能一樣
人地嘅市場放係小學生身上
都唔係比你睇嘅
D小朋友覺得天線得得B好睇，但心智成熟嘅人會話佢低能
每個年齡階段嘅人對同一件事都有唔同觀感
百貨應百客姐，唔洗咁嬲嘅

佢嘅target 係小學雞
我姪女讀緊小學
一放學就返嚟睇
睇到訓教
放假就由朝睇到晚
日日係loop佢啲片
幫佢刷點擊率
佢播撚到我都就嚟記得呢條友有乜片
其中有條係幫隻狗慶祝生日
明明呢條友係咁講啲無聊低能野
我姪女就一路睇一路笑到gapgap聲
佢仲話佢全班同學都有睇

明抄pewdiepie個風格既
打打下機鳩叫個啲
成日慢鏡重播呀

但係成件事差咁遠

明明買機啲錢係靠班小學雞view數賺返黎
啲小學雞仲要話咁捨得
根本就係佢地幫條笑波子免費升級部機自用

屌你又無錯喎

小埋

係 呢條撚樣係多人睇 但係都係細路仔小學雞先會睇。唔知佢條垃圾幾時先肯面對自己啲片濫出又唔好笑又低質
仲要專登chok聲講野真係好嘔心

佢把聲係幾難頂

其實佢句波子打波子機係咪想扮beatbox...

係講得無錯,但感覺幾可悲
係YouTube原來扮小丑氹小朋友就幾十萬訂閱
真係高質個d撈極都無佢地咁多

佢果句 yo~波子波子打波子機 真係...
做乜9呀？

冇辦法，人地咁啱食正條財路
好似而家中學補習老師分分鐘搵得多過大學教授

宅男俱樂部呢

本身個人都on9

( Show Blocked User - RedBaron )

屌 睇到你句嘢笑咗

熊仔頭都高質 咪同笑波子一樣on9懶係搞笑

咁係因為抄唔係再創作
就好似火雞姐抄人風格
但係講既野有趣同地道初初咪比人讚囉

Yo

小學雞用黎撈飯一流啦 有佢市場

好撚低質... 小學雞好中意..

被封為香港第一笑匠的周星馳， 搖搖頭說: 前提是沒有笑波子在娛樂圈上。

五十一點八萬sub

你地竟然聽到係波子打波子機 我聽極都聽唔清 其實句野有咩意思？

唔同，天線低低B 係大人覺得on9
但係適合細路仔睇(教大家相親相愛，幾隻野圍埋睇電視又有教育意義)，唔理有幾on9 係適合嗰個年齡層嘅細路睇

頭先睇左少少三皮砌機條片
完全唔好笑冇營養
淨係想show off 佢有錢砌機
連啲parts 都冇乜點介紹+啲好低俗懶風趣用詞
如果有細路我一定唔會比佢睇

睇左嗰幾分鐘全程我係楊千嬅.gif

小學雞最愛
家姐個仔同補緊個𡃁仔日日睇

啲小學雞留言先好笑

聽講佢好撚狗公
成撚日flirt d cosplay妹

我寧願睇天線得得B，都唔想再睇多次佢d片

睇過咩呀sing同佢 聽佢講野打冷震

物以類聚

只可以講睇既對象係小學生
利申:無睇

啲小學雞鍾意睇，有咩辦法

前兩日上上下youtube見到佢d片
望一望 50萬subscribe WTF

見到片果張圖即刻想嘔 雖然大J仲更加作嘔

我補習對小學生好鐘意佢
間房畫哂佢d 野 又寫滿佢個名
仲要寄信俾佢 問我書信信封面點寫
(我摸左野佢個信封 好似有d 玩具咁既物體
唯有一邊問佢：封信咁大舊野突起點寫字
一邊心入面諗個七夠唔夠郵資寄...)

其實佢乜水?

其實大部份youtuber都係咁，依粒波子算係正常

嗰粒戇鳩波子仲要like真係冇眼睇

唔鐘意咪唔好睇囉
屌你老母
人地得罪你？
識唔識咩係target audience?

簡單d講 係樣子嘅問題

有咩好屌? 佢嘅對象係班小學雞 你都廿鳩幾歲人睇笑波子覺得佢on9 係正常 正如睇返天使得得b一樣 到佢整連登仔心目中嘅高質片 你估仲有冇班小學雞睇? 唔好話睇唔睇 明都未必明啦
我都覺佢真係好撚on9 但唔會出post屌 除非樓豬係小學雞都話佢on9

究竟幾唔要面先敢拍依d垃圾片放上網

佢都算叻 扮下on9 拍下尻野

Target 番中小學生

年薪百萬 好撚過佢做番工程

屌咩文法嚟 咩叫為咗我地看得好 宜家小學雞中文程度已經咁可恥?

酸撚到 百貨應百客
人哋unun腳收緊過十萬一個月

Pew靚仔咁好

有無咁多
一日一條 十零萬view

見到佢就燥

其實到底由幾時開始d人將LAG讀做LEG

真係拍比小學雞睇架咋

廿幾歲人咪撚睇啦

葡萄唔到咁多

第一次見留言咁多負皮大J高質好多

on9咪屌囉,關你撚事咩屌你老母

笑波子本人

間接承認D片係專比小學雞睇
明哂

把聲好好J

睇完10秒熄左

之前唔係話自己係KOL咩

唔只youtube花紅
仲有廣告 分分鐘唔只十萬

香港YouTube 我淨係睇bob叔，諧星組，ming仔，auman，近期有留意果個攪屎棍同HU GE

屌你老母
呢度真係個個係到屌又個個都有睇
仲柒

仲有
宜家幫佢間接宣傳

( Show Blocked User - RedBaron )
擰啲同你一樣嘅垃圾同子華比？

喺fb睇過一條佢喺街問學生IQ題嘅片 啲反應on9到 真係唔明點解呢啲低質股可以喺youtube生存

A……BCDEFG呢個真係cringe

大家有冇諗過學佢整片呃飯食
有時覺得呢種人都可以有幾十萬訂閱真係睇唔透

條柒頭開緊直播，有成三千幾人睇 咩世界

又係明仔打手post

做到先算喇
放上兩登宣傳就會比人屌搏乜啊
唔放就無人睇

呃負皮有特別既技巧

啱啱睇咗一分鐘
其實點解會有50 萬人訂閱

D 咬字、用詞差到仆街
好心就查下字典
之前睇過個乜鳩bomba又係
真佢地讀憎
D懶音情況嚴重到冇眼睇

佢當初其實係點炒起個名?

咩事 個世界發生咩事
我得十八歲女係咪已經好撚老
痴線

我細佬成日拎我部I pad黎睇笑波

利申好撚鍾意子華

又有認真撚
Btw又有啲愚婦衝出黎自認女人

成撚日鳩叫，嘈到仆街

Yo, 繼續係, 波子打, 波子機～

間接收兵大法

好尷尬

屌 關你十八歲女咩事

既生華 何生波

愚婦

其實有冇人可以出返佢今次條list同大丁之前部機條list
睇吓30000蚊砌咩出嚟

有個J字個個反而無波子咁on9
波子係條條片都扮on9
仲要扮得好撚明顯個隻
睇到佢扮on9都係早餐都嘔撚埋出黎

低能仔黎

你認真？

佢隻狗仲好睇過佢

我諗好多人為左睇佢隻狗

唔好再講我中一個細佬日日係廳睇勁大聲hello YouTube 同波子玩波字機 我屌佢又唔係 成日都覺得佢地好撚fun

駁唔到

班傻仔話講慣改唔到口
leg佢老母咩

乜J都係on9垃圾片

我有睇開
考試果陣睇幾好
保證唔會上癮又可以輕鬆下

睇左十秒

tryhard 得黎又唔掂
柒

最撚弊係我個group人有條女好撚鍾意睇佢啲片

叫佢唔好睇啦 一係踢佢出group啦
你咁撚介意

老實講香港youtuber除左熊仔頭 其他出名既都一般般

Bob叔都算ok岀名，又幾好睇

captv間唔中都有一兩條片好正

成500負評

係連登唔讚得captv架，一陣d人又攞翻咸豐年captv偷片個單野岀黎講架啦